全盛時期既傻校長呃過幾多人食橙皮？

屌你老母etv 成村人行山可以一個水樽都唔帶
山人就自有妙計
細個睇完之後返到屋企即刻剝左個橙食橙皮
點知苦到仆街 仲以為自己on99唔識食 之後死忍食哂成塊
之後仲要比阿媽打我浪費食物 有橙唔識 食橙皮
到底有幾多巴絲比傻校長呃過
屌你老母傻校長呃鳩我
無比人呃過

仲要講到橙皮先係橙嘅精髓
又話食得苦中苦，方為人上人

以為你講緊轉身射個三分波

我都食過

仲學埋佢講話要慢慢jap咁細味
屌佢老味一樣咁難食

00後表示唔明你地講咩

呃過同學食

雞蛋6隻 糖呢就兩茶匙 仲有d橙皮添

唔撚係呢個

連登小學雞多, 有睇過以前etv既都變大叔了

苦到呢 我寧願渴死

你走啦

仲有套係渡海泳帶地圖同埋無加標點就淋雨死左都好經典

下雨天留客天留香我不留

係你先中伏啫

ETV最經典都係常識科細菌開會 呢集係傑作

童年陰影

當時仲係健教科, 未轉做常識科

93年都睇過 果時好似係國際台做教育電視 好鐘意睇數學大王

都唔係大叔 我都係19歲姐

有無人記得數學科嘅204特工隊?

冇返學既畜生

最中意哩集 我記得有黃宇詩

究竟個真兇係邊個?

唔比答案一個小朋友 對佢有幾大心理影響...當年都影響左我好耐 好似升中先無左回事
屌鳩你以家又貼返出黎 有無巴打一齊破案

我前幾個月先食完 食完之後個口勁吉 拿住拿住咁 我懷疑係農藥

Etv真係好懷念

廿幾都唔係阿叔啦 所以話連登細路仔多

帶舊橙都唔帶水
利申食過

咦 你受傷呀 ？

真係好後悔聽佢講

個陣我真係以為橙皮係食得
仲係度諗點解平時屋企人唔食

我記得有一集中文etv係個肥仔有對一定守到龍嘅手套
結果結局係對面龍都有一對
好多都已經唔記得清楚
唯獨是呢套真係清清楚楚
因為真係太撚on9

仲有塊透明指南針

個老師太戇鳩 個陣已經覺得成件事好戇鳩 同埋我係唔食苦野既

咁大家係點確認唔食得？

叫霍亂兄弟

仲有一理通馬國明

知你醒啦

食撚晒濃藥 屌你老母
我都係以為自己唔識食 就繼續食
同埋同個好易受人影響
人地話好食就食

屌
當年仲喺度一理通馬國明
以架話咁快都2字幾 老得好快

勁好睇

仲記得有集係講一班細路係城門水塘迷路，一直都未有下集。。。有冇人都係同我一樣好想佢出

以前啲etv好高質
記得有一集入面啲毒品會介紹自己嘅壞處

好記得佢話因爲橙皮有苦澀味，
所以口腔就會分泌多啲口水，
就冇咁口乾

利申:有食過

衝動派奬門人

獨孤大俠瘦骨仙

最鍾意睇數學科 一播英文科就轉台

拍過中文ETV

細細個睇完之後
夜晚襯屋企人食橙
問佢地拎左塊橙皮黎食
好撚苦

係咪菠蘿覇自然教育徑

有個成展權同學唔專心聽

英文科有個都正架 好似咩打機跌左入去

細個勁鍾意有一集男主角睇唔到嘢定唔知朦咗眼
跟住教佢唔同方向／幾點鐘方向，之後打怪獸
覺得勁刺激

最記得食街邊涼粉，中左霍亂

屌 我呀媽都有一齊睇
之後我一話頸渴佢就叫我食橙皮

Etv 真係好好睇

咦 你受傷呀？

話明傻校長仲走去信 講嗰個傻，信嗰個仲白痴

會唔會有seed想舊片重温

仲記得etv首歌
一理通百理明.....

對唔住 原來一搵就有

計算都冇變到簡單

都幾難 要綜合埋行路 隻手既特徵
得個樣 鬼知咩

原來咁多人食過
好彩當年冇學佢咁做

有無人記得啞老師

話說仲有套etv係講個細路做左后羿要射太陽
每個太陽都有個部首（好似係）
到最後個細路仲消失左 細個睇覺得好絕望

我就係因為傻校長 連蕉皮都食過

哈哈 真係試過跟住食

細個睇完有試食 真係苦到仆街

我記得有套中文教作文
講學校去旅行
第一句係
「今天天氣晴朗，金色的太陽照耀大地」
最尾果句係
「夕陽西下，我懷着依依不捨的心情⋯⋯」

自此之後，呢兩句我作文用左無數次

記得有套係整到star war咁
細細個好鍾意睇嗰集 教乜就唔得啦
冇得睇真嘅 唯一睇假嘅頂住算

食過 仲呃鳩人話吃得苦中苦方為人上人

上堂個陣miss播
跟住放學返到去就同屋企人講橙皮可以食
講左十幾廿次 佢都係唔肯比我食
終於等到有次全屋出曬去
偷偷地自己攞黎食
屌佢老味苦到仆街
個陣仲以為自己唔識貨
因為etv個校長好似食得好開心
慢慢mit 食曬成個橙既橙皮先食橙肉
童年陰影

啞老師先係童年陰影，係圖書館瞓著都可以入到異空間，仲要返唔到現實，恐怖過西貢結界

我就叫(唔知咩名), 花名咳水呀 飲完我之後呢 輕飄飄

以前睇過一套唔記得係咪普通話
有個細路發夢 個夢境入面其他細路係度玩玩具
之後有個鐘係佢個背隻出現
唔知點解果陣覺得好詭異

有兩集好中意
一集係講有個女仔唔知點解入左去個數學國 定邊度
好似攤位遊戲咁 要唔知計岩數先有野食 著曬啲西方古代衫咁
另一集係一堆人入左個game度要打怪 仲要計好用幾多舊芝士圈餵恐龍先唔洗死

係唔係小蝶？

食左 大個先知橙皮多農藥到仆街
Btw有套etv係講班細路去秋季旅行 分工買野食買野飲 之後買野飲果位帶咗自己屋企煲既水去 比班組員屌到仆街含家產

同上，個陣係屋企睇完諗左好耐
睇極都睇到返下集
跟住就記到而家
估唔到有人同自己一樣

唔記得啦 絲打咁好記性記得個名

細菌王國

淨係記得下雨天留客留我不留同埋數學ETV首一里通百里明

利申90尾

以前番上午校，放學番屋企一定係ETV撈飯食
請病假又係由朝睇到下午轉台繼續睇
上午明珠台，下午亞視英文台

小學上堂聽到有得睇ETV不知幾開心
最記得有集講個死肥仔食完街邊魚蛋肚痛到入埋醫院 之後就唔再敢食街邊魚蛋

我食過

好好睇

屌好深刻
佢拍到嗰氣氛好陰沉

硬幣邨和錢幣邨,最正係個陣太細過唔知有一千蚊同五百蚊，所以睇到勁興奮

之後先發現成展權原來真係佢個真名

學到ge野多過番學

有無知呢個女仔既近況呀？
細個就已經勁鐘意佢
條片都已經99年，佢結埋婚都唔岀奇
仲有

我愛成展權

麥包

17:24

係咪王祖藍

因為以前番上午校，每日一番屋企就睇etv，睇到識背

一毫子救世界

下午緊係睇3:30卡通，智叻小人類，5:30卡通直落架啦

無錯，都真係幾恐怖
不過你起碼都比佢破案呀
剩係拍得個上集
記到而家

最後個個勁口渴，飲哂仲道歉多訓佢！

有個大波妹著冷衫著到暈左係邊集

一理通百理明

有一集係講班細路對顏色各有喜惡，點知有個魔女變走哂D顏色，成套野變咗黑白片咁， 好詭異

笑撚死 我果陣真係睇完即刻試下食
點知苦到仆街

中文科既話射九個太陽好深刻

白雪公主系列 同 分數王國 都好好睇
仲記得個系列係用apple透明大牛龜電腦 內容唔記得咗 但成日播

陳皮就識
橙皮咁都唔知有無農藥未洗乾淨不了

有集係話個細路喺屋企唔知邊幅牆俾人吸左去唔知咩世界
中文科黎，要破解唔知咩字將啲太陽射落黎
最後個牆路犧牲左自己入左時空裂縫換射埋最後一個太陽落黎，話希望有人救佢出黎定乜就完左

睇完嗰集後我唔敢術近屋企啲牆位幾個月
你唔講呢啲事我真係冇哂記憶

有套常識定數學 條友屋企有天文望遠鏡 可以隨時睇星 細個以為人人屋企都做到 成日都叫阿媽買個

常識科有個自私仔 冇朋友

我on99去書局搵傻校長學生本書，有句我最喜歡吃橙皮

屌㩒撚錯左負皮
真係走左去食橙皮

我記得假份數同帶份數國家

部落呀

講反義詞

最記得有集食提子食埋自己個frd
細個睇到眼濕濕

話說Etv啲歌真係好洗腦

特別係呢三首

一理通百理明，明白了計算可變簡單，全心探討數學，XXX答案終會找到

開開心心快快樂，輕輕鬆鬆看數學，齊來XXXX當中許多的樂趣

聽故事 講故事 X故事 看故事，聽聽已有趣，看看更有趣

諗起都好掛住細細個戇戇鳩鳩又一日嘅快樂時光

最記得有個係講人參既
細個睇喊到仆街
仲有個好似係講偷左啲波子，後來俾老師知道，好似係數學科黎既，印象好深刻
數學科重有個講唔同圖形係屋企唔開心噉話屋企細路啲野，長方形門話細路成日踢佢大力關門好痛 最後好似俾細路定佢家姐聽到跟住改過，好似重整咗隻菱形風箏

人參既好似係同細路係朋友，對佢好好，最後個細路好似有份帶路帶佢老豆同啲村民去砍佢落黎，好似係跟住紅線行上山既
人心難測 果然做人要警惕，唔好太相信人
Etv

有無巴打睇過呢個？
細個睇覺得有啲恐怖

一個星期日既上晝,天色晴朗,校長帶晒所有冇返屋企既畜牲去爬山

記得有集講個細路打完波，返屋企食西餅飲可樂，之後就出事

好記得棵人參係咁講
唔好捉我呀，唔好捉我……

有 想睇返好耐 但一直搵唔到 thxxx

到而家都唔敢食

如果依家啲細路都有睇etv就好

大地間 人群裏 充滿情 滿溫情
尋人生 無窮美 真與善 更充實
霧夜裏 仍朝著星光飛
揮開身邊風雨天晴朗

記得睇過數學科，2個傻閪去食pizza叫人打包，人地侍應用個方型盒打包個pizza，嗰2個傻閪屌尻人

英文科 男仔發惡夢 以為隻襪係條蛇 果個都好深刻

淨係俾佢呃左咬一啖咁大把

依條仆街害左全香港幾多細路

90後真係最幸福童年
又有教育電視 又有online game
又咁岩日本台灣文化流行
又有yes 又多卡game
TVB個時又高質 又冇咁多中港矛盾

70後都唔明

唔係wo 放入冰格雪硬左好好食 似食雪條

Let me go果套有冇人有印度呢？好似係入左遊戲世界救細妹？

你係假分數唔可以入黎架，之後要變做帶分數

仲有係比人困住咗，要答問題先開到啲機關門

最有印象係英文科
打打下機走左入遊戲世界
細個果陣好羨慕

啱啱先第一次睇

笑咗 有啲想試吓

記得個阿爸砍左人參之後 將一部分換成錢買衫比個細路女 仲叫佢食左剩低既人參 cls
唯一記得既etv 好想睇番

無知一問 而家啲細路仲有冇etv睇？

㩒錯負評 ，我都係咁，一播英文科就唔睇

咁究竟食橙皮係真係有冇用
又或者問係咪真係食得

細菌大會先係最恐怖呀
講下講下 講左隻超級細故出黎 最話冇得救
細個睇完

佢有幕 係我中，小學度拍

好撚懷念

播完ETV，隔兩粒鐘先開始智叻小人類，再直落數碼暴龍，百變小櫻，極速搖搖
黃金兩小時就係要ko 功課

証明你好幸福 一定有好多野玩
我就既玩樂就係日日開住ETV等時間過 15分鐘一集

有時啲老師會hea 到齋播etv 就算

橙皮要刨咗整係橙色個啲，白色唔要。橙香好濃唔苦。橙味朱古力個隻味。英文 orange zest，可以去睇睇，有檸檬青檸版。

好記得有集英文講食燒鵝

成班人都唔識食

就係你條仆街

記得有一集話主角好鍾意打機，之後入咗電腦世界

有條友話佢可以打成日都無問題，結果主角打咗成日想抖下都唔得，要繼續打落去

低能

有一集係計體積
跟住個主角變白雪公主 身邊啲人變左小矮人
有冇人睇過 都勁好睇

唔搞投票個po會高質d

我整過橙皮糖 好好食 但一定要洗乾淨面頭既農藥同切走白色d皮先冇咁苦

好撚難食

數學野起碼淺自己讀緊進度一年

朝早8點準時 睇到3點半

一理通馬國明～

睇分數王國
要轉假分數先入得去

細個食撚完肚痛

我見到個細路犧牲左自己覺得好感動，睇睇下喊左

好撚威呀, 衝出黎話自己唔明, 頒個獎比你?

完全解唔到渴 個口仲好苦

農藥味黎

買包陳皮好撚過
正一仆街校長

你地講嗰堆大部分都睇過
我小學d 老師到底有幾hea

睇黎大家都對etv好有印象
細個鳩流流又一day既感覺真係好

agger
食橙皮果jam 果啲都有問題

想搵翻一集大個依家睇翻
有無人記得有一集係屋外係咁大隻勁大腳板印
入左屋偷野
啲小朋友同個姐姐定唔知哥哥要搵隻野出黎
細個驚到仆街 依家諗翻都好驚
我估係烙印左做我童年陰影
有無人睇過呢集？最後隻大腳八係咩黎 ？

好多套都有印象，只要睇返好多都記得返哂

有套係教英文，去行香港好多景點

數學就有咩王國同一套靠睇角度搵人

常識有細菌王國同病從口入

咦？你受傷呀？

係咪最後叫你用結局作文果套？

英文有隻魔鬼捉兩姐弟
時間停止蛋?
都係恐怖到仆街

佢老味 啲橙皮幾撚多農藥 細個睇果陣已經覺得好撚好笑

屌佢老尾我都比佢呃過
仲比老母屌話D皮好污糟做乜鳩拎黎食

英文好多都恐怖

有無人睇過趣味數學
成班係到煮野食 煎扒 倒湯要計數
同埋有套 兩個傷心的少年
講兩個男既偷試卷答案
以前loop左十幾次
好好睇

有集etv講防火果d 我細個好鐘意睇

好撚記得個咩細菌大會

細個睇個常識科啲泥膠細菌係度互相講自己幾勁幾勁，
其中好有印象有隻菌叫白喉，話自己會係人個喉嚨度愈黎愈大最後整死人
睇完之後搞到我一直以為我啲扁桃腺結石係白喉，仲要真係睇住佢愈黎愈大 （細個唔敢整佢出黎）
驚左我好耐

真兇係扮做目擊證人嘅呀伯
2:11 呀伯話有人嗌：搶嘢呀
但係 另一目擊證人呀婆5:02就話只係聽到有啲聲
喺3:03受害者回憶入面,搶嘢呀 三個字都係講得氣若游絲
唔係劫匪都唔會聽到
7:30聽把聲同眨眼過嘅身型都似呢個呀伯
雖然鐵閘同2:11嗰個唔同...
除此之外,2:11呀伯一直冇用隻左手
就好似想收埋受傷嘅左手咁

有冇人記得有班細佬個個啲牙都有甩 之後有個未換牙既細佬想同佢地一齊踢波 之後班細佬就唱 冇牙有得踢 有牙冇得踢 好深刻

我都係 苦到仆街係屋企人面前死忍

D兩套真係好正 有冇人記得

細個我都食過 苦過dee dee

妹農藥

英文科有套講打打下機個妹比隻怪獸捉左入game要阿哥入去救返佢 個阿哥叫nikki
細個好撚驚果隻怪獸 變左童年陰影

ETV有個男人成日出現, 有冇人知佢係邊個?

原來好多人都同我一樣中過伏

我記得睇完之後係得我一個真係試，翻到學校之後俾啲同學笑到仆街

搵到，真係好懷念

童年回憶

仲有集喺沙漠畀沙埋死咗又係好恐怖

點解會拍啲咁嘅嘢畀小朋友睇

細個睇好驚啲藍色臉人
又聽唔明英文唔知佢講咩

Toy story 先驅

啞
老
師

同埋食橙皮果段

有套趣味數學（上）
講煮野食
出完上集都仲未見過下集

個套野拍攝用色算好新 冇教育電視種霉味

以前數學科我記得有一集教由1加到100，
有個方法可以好快計到

我諗我知你講邊個，依加好似都有拍tvb

受騙

細菌大會同愛麗絲夢遊分數王國呢

除左上面，唔知點解對以下情節有啲印象：
- 講一班細路去餐廳食野，有印花拎可以換禮物
好似係英文科？

- 有班sdu定特務周圍去拆炸彈，啲炸彈好似係數學題

- 有套好似係講齒輪原理，講過開罐頭器同電梯

- 有套好似係講形狀，有個數學博士之類，用橡根喺塊“針版“圍啲圖形出黎

以前小學最期待就係ETV堂

我記得有一集係數學
但劇情做到係有一班人要調查
捉殺手定兇手咁上下

乜𨶙嘢橙皮好甘甜
屌，原來啫係苦
比佢呃我食左成塊橙皮

廿𨳊幾人去行山無人帶水
仲要得一條𨶙樣有個橙

年經
最陰影一定係英文果d,拍撚到勁dark,次次睇完個心情好沉重

有套英文嘅
個男主角唔知做乜喺個岩度閃嚟閃去

以前小學上午校，放學開住冷氣睇etv好正
睇睇下實訓著

高斯

係咪有條友係桌下偷野？有d人係間黑房到，戴住面具

第一個有印象！
好似係熊熊兒童合唱團個女仔做主角？

我最鍾意呢個！
佢好似有下集嫁！

隻魔女好似仲要係紙紮定唔知木偶 童年陰影 屌佢老母

小學lunch睇完訂飯有橙送
同個fd一齊啪左兩塊落口 轉身已經比個同學笑塊皮有農藥會毒撚死我地
仲要係正老師面前食都唔阻止我地仲問我地咩味

紙紮公仔咁款

我都有睇 我果時細個放學，屋企人都會買呢啲街邊魚蛋畀我食
睇完都係照叫佢地買

點蟲蟲 冰冰公主

記得果陣早上會重播前一日既動畫，有時睇完教育電視，阿sir見冇野做會比我地睇埋

細個睇個陣覺得幾恐怖

兒時打丁對象
知唔知個演員叫咩名

我重記得點樣慳時間煎豬定牛扒

pish

知唔知叫咩名

咁係咪好自豪呀？

關你咩事呀
諸事八卦

成展權

咁多科入面覺得常識科最好睇

分數王國！

Hello

有套英文etv,講個人得到個令時間過得快d ge 波

一理通百里明

甜仙 食左粒糖得返甜味 個陣狂loop

細個次次老師播都好開心

一睇就知昆鳩人啦

我都係

好鍾意睇常識類
記得有個係講女仔青春期會有m黎
跟住佢漏m成條裙都係比男同學笑
好似仲有一d係講波同閪
唔太記得 已經冇咩印象 好撚少出呢類

好似叫嘉俊